要係學校播香港國歌

香港人需要真正國民教育

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

教育局局長楊潤雄日前接受傳媒訪問，亦表示「國民教育（香港國）一定要做」，「也一定要想辦法加強香港年輕下一代對國家（香港獨立）的認識和認同」。